牙好用電飯煲煮叉燒算唔算開創咗煮食界先河?

二百五十萬views 太易玩了一直被模仿 從未被超越